係香港讀書班友仔係我地班海歸撚面前簡直不堪一擊

海歸派
屋企大撚把錢
送去外國讀書 體驗外國生活 番到黎仲可以扮abc 學得一口流利外語
你地班local廢柴 摺係個hell到
日日講廣東話
屋企又無能力送你地出國
成浸窮酸味出左黎
真係好撚可憐
本身家底已經輸
外國讀書d學校ranking多數都高d
dse 20分可能入得lingu
但去外國讀可能已經入到排名300以內既u了
真係諗起都覺得陰公
呢個世界係咁唔公平嫁啦 吹咩
無左班低層點顯得我上流人士高貴

上流社會人士要喺連登搵滿足感

17分已入我城，ranking屌打大部份海歸點睇？

你咪又係到廢住上連登

我local，一grad就過30k
我宣布樓主屌老母

又係度引抽好過引？ 你又邊間uni咁巴閉？

公司請人
本地畢業生>大陸畢業生>>>>>>>>>>>海龜

上論壇要同人交代自己讀邊間?

有乜為呢，最後咪又係番香港
利申：海歸，外國畢業跟住就失業

摺hell
對唔住，我英文差，解釋下得唔得阿海龜

假膠嚟，負皮唔好回